(絲入)有冇做過岩盤運動減肥？

有冇絲打做過岩盤瑜珈/TRX成功減肥？
睇fb有間hot stonx yoga可以做岩盤運動但唔知伏唔伏，有冇人試過？

唔伏 啲staff都nice
Miss就大部份啦 有啲好嚴格/態度唔算好（我覺得）
不過好貴

間房好夠熱
地下岩盤石發熱好爆汗好爽
你可以去試下堂
我做咗好耐啦 我自己覺得幾好
係而家愈來愈多人搞到好迫

200蚊一堂我都覺得好貴 但如果有效減到我都想試，因為齋跑步我覺得好痛苦

絲打有冇瘦左

係 越來越難book
我仲要已經係平日朝早玩多

有，調節飲食
加埋運動
一定瘦

其實任何運動都可以減到肥嘅
最緊要係揾到樣你鍾意做 可以keep住做嘅運動
唔係只會又肥返

我仲諗住平日收工夜晚去
諗住下星期試堂

你又岩 我糾結緊join fitness firsx 定hot stonx yoga
Fitness firsx700蚊一個月 都有瑜珈玩

早啲約 前兩日九成無晒位

Join過30堂 係荃灣個間
我多數放工去20:30打後既堂
但係有時少過3個人就會cancel
有個呀sir教TRX真心唔差
不過冇renew喇 因為加價之餘仲要join40堂先好似$198@1堂 太貴 不了

即係買15堂要200幾？好貴

我都算係頭果批join
玩咗有兩年幾三年
係近呢年幾真係好難book
兩星期前一定要book
一堂full晒成12+個真係超迫
我有投訴過呢樣野

另一間我無玩過評論唔到
但建議兩邊都試下先
唔好急住畀錢
佢要買plan㗎 最緊要諗清楚先

呢樣係最衰
少人就唔開
熱門時間或者受歡迎嘅堂就收爆人
迫爆成間房

依間野愈來愈多廣告，巴士又有，我係睇fb知道依間野，所以先想試，見佢fb有好多好評 但d好評又好似假假地咁，因為以前join過脫毛又係fb好多好評點知join完先知係伏

啱啊 仲要有啲miss真係唔知教緊乜
一set動作重複四次 飲水 再做四次
咩料

我只係buy佢個岩盤房
爆汗果下好正

聽你地咁講，間野好似愈做愈衰 多人迫埋一齊就不了

佢無畀價錢你睇咩？你whatsapp一問就有 都貴咗唔少
如果難負擔 我會連試都廢事 慳返兩舊水

你有冇投訴下？

佢話198-298一堂 近年瑜珈比人吹奏得太西利，貴哂

Yes 我同坐出面個女仔都熟
即刻同佢講 佢都唔知點算咁樣
仲有抱枕miss真係唔會book第二次

屌又係呢招 我1年前就係咁樣中伏

你自己睇下負唔負擔到個價
我一星期都係最多玩兩堂
圍返千幾一個月我覺得都Ok
如果你只係想做yoga出面大把更平
佢貴在賣點係岩盤
我都係buy佢呢樣先繼續

但佢又唔係真係差嘅
只係越來越多人 開始無以前咁好

同意
係幾好玩，教得都唔錯
衰在愈來愈多人
D堂爆晒勁迫

感謝

仲未諗re唔renew
個女仔問咗我幾次

就去試一堂咁大把先

你係邊區做？我諗住去石門做，我估應該少人d

你仲有幾堂？
你上邊間？佐敦？荃灣？

我同事係去石門
佢話唔多人 唔迫

谷出汗就減到肥不如買多幾件杉係屋企著啦

觀塘～
佐敦同荃灣都去過
我覺得佐敦環境最差
荃灣有個小吧台幾好

佐敦我反而冇去過
因為一定勁多人

唔係淨係熱到出汗架
係配合埋運動

Staff都西啲

抱枕一個個人教
有個教得好好我鍾意佢d動作
但佢之後冇教啦

你知唔知邊個老闆娘
有個中年女人間唔中會出現
同佢投訴先有用

算啦 避開唔book佢嘅堂算

都係
我都係睇人先book

你有冇上過Gloria教嘅堂？
我覺得佢幾好

有啊
maria kwok都正

你有冇上跳舞？
我上過一次
係一個小gay教，d動作好女人
姐姐我不行了
受唔住
之後冇再book任何跳舞堂

跳舞上過k字頭個女仔
之前佢有條片放上facebook
佢幾nice 不過我唔喜歡
就無再上了

係咪又係跳韓團sexy舞？